牙狗今年犯太歲 手足們我地下年再努力啦

雲加

陣間頂撚死曼城幫爺爺報牛

唉

爺爺4月就會贏翻

下季雲叻一定會戰勝歸來 全季不敗